百年一遇最強英軍雄師

劍指2018世界盃冠軍

66年以來最強

角球，罰球、遠射，組織全部都有，點同我踢？

45分當完場啦，唔想再入啦

巴拿馬不如棄權當0-3好過

God save the queen

又燈

祖國萬歲